Netflix 終於有流浪地球睇啦！

屌你老母，買埋啲廢片，快手啲出多幾套高質素嘅劇好過啦

岩岩睇左 故事背景幾吸引

燃點木星

離地到仆街

老實啲科幻片講乜貼地離地？
頭先同老豆睇完，一般貨色，真係中國人打飛機片，唔係唔好睇，但唔會話好吸引

屌你老母 成套都笑話黎